多圖 直播今晚一個人食大餐！

豬手 不了

好豐富嘅西餐

屎醬包 正

得一個餐就叫大

正到流下感動的淚

食開二手飯 ching你唔明

我明呀，睇對手就知係肥婆啦

點解你會知！ 冇可能既！

想同樓主造愛

肥閪都屌 你有病 睇醫生啦

豬排都係肉，好過去自瀆

駁唔到